
**a.	Cantidad y nombre de los branches:**	Solo un branch, de nombre "master"

**b.	Cantidad y nombre de etiquetas:** Hasta el momento no existen etiquetas presentes en el proyecto

**c. commit c8435ca66b36105213d5754cc0cac673255ac9d9** (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Merge: 2a291de 21b6be7
Author: Tamara Rojas <tama.rojas.s@gmail.com>
Date:   Mon Mar 12 23:23:46 2018 -0300

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2

commit **2a291de08a083edfc42dd6156f04cfb233d2ac8**
Author: Tamara Rojas <tama.rojas.s@gmail.com>
Date:   Mon Mar 12 23:19:22 2018 -0300

    titulo: datos
    subtitulo: datos personales
    descripcion: nombre, nombre de usuario y mail

commit **e9eed4b28ac20016e2120cf18f020b24db9731f4**
Author: Tamara Rojas <tama.rojas.s@gmail.com>
Date:   Mon Mar 12 23:17:43 2018 -0300

    titulo: Ejercicio 3
    subtitulo: branch, tag y log
: 
